試過彈鼻屎彈到幾遠？

今日上堂彈咗落坐前面同學個頭度

人地軻尿鬥遠都輸左成間電視台
由最後排彈到最前排先好學人出PO
彈中教師直頭可做明日之星

四十層樓高

痴撚住對面對女對黑絲

彈左去自己個口

彈到樓主個口到

試過打完丁了鼻屎hi 到少少精
一野彈走唔小心彈左入女同事個西入面
隔年佢就生左
佢個仔而家18 歲係美國讀緊書

原來你先係爸爸，唔怪之得我18歲女仔手都未掂過，成日俾唔同人笑樣柒，有時仲話想知我個老豆究竟係咩樣，可以生到個奇行種出嚟